吳業坤vs吳若希，邊個黑人憎啲

如題，加理據
吳業坤
吳若希

後者eq低 柒事多 又成日爆粗屌人搏上報
前者都係周圍食女 唔關人事

兩個都咁乞人憎, 不分上下

兩個都鍾意 負皮係比樓主既

兩個都咁黑人憎 打和啦！

叮噹馬頭

弱雞我都勉強屌得落，當然唔加明星價啦
坤哥？我屌佢老母啦無料發明星夢

真係打左和 兩邊追得好緊湊

弱雞都無料有閪啫

鹿死誰手

吳業坤 髮線後 乞人憎

發現每當弱雞領先一票就會有人投偽毒坤拉返打和

平起平坐

吳若希
淨係越難越愛同典解嘅已經夠晒煩膠

蠢既男人出黎做事柒係自己身上

蠢既女人出黎做事阻撚住全世界

自視過高既男人無人會理佢甚至直接收佢皮

自視過高既女人個個會見佢係女人就可憐佢，然後又有一大班女權撚護航

吳若希又蠢又自視過高又煩，正宗唔死都冇用

咁唱歌呢

兩個都咁黑人憎
唉打和啦 super

竟然坤哥領先

坤哥

一撚定係隻棋